咕咕咕~入一入黎

我屌你老母凌晨三點叫春叫到七點
唔撚洗訓？

咕咕咕

我立即屌你老母！！！！！

萬物皆可屌，應作如是觀

萬物皆可屌, 唯雲加不能屌

抵死‼️

咕姑固~咕姑固~咕姑固~咕姑固~咕姑固~咕姑固~咕姑固~咕姑固~咕姑固~咕姑固~咕姑固~咕姑固~咕姑固~咕姑固~咕姑固~咕姑固~咕姑固~咕姑固~咕姑固~咕姑固~咕姑固~咕姑固~咕姑固~咕姑固~咕姑固~咕姑固~咕姑固~咕姑固~咕姑固~咕姑固~咕姑固~咕姑固~咕姑固~咕姑固~咕姑固~

講得好！

死鏝狗 咪能串

有冇拎支炮出黎扮招隻咕咕咕

我用氣功

我立即屌你老喵！

豬蛇吃了乜lun廚？

秦國唔知乜鳩炒麵 凍檸茶 55$

豬蛇發左達，貢疊水

現在吃lunch 5字頭好普遍了

食緊三十蚊

窮鄉僻壤？

街市兩餸飯

食兩餸飯會抬唔起頭做人

夏天三寶

抵死啦 食屎啦迷雲狗